有冇文宣做D老解圖?

我哋嘅意思畀人定性為恐怖分子
有冇文宣可以幫手做啲嘢?
淨係幾隻字可以帶出嘅意思

例如:
有咩國家嘅人物會害怕自己軍隊?
身處喺邪惡軸心嘅國家入面
佢哋嘅軍隊就好如isis一樣.
美國人愛佢哋國家嘅軍人
每年嘅退伍軍人節都係法定假期
解放軍, 你是愛還是怕？

Sorry, 義士畀人定性為恐怖分子